成班狗喺入面谷行晒真係陰公

成堆狗喺入面玩格劍
自己老婆分分鐘趁你返唔到嚟喺出面同其他人扑緊野

不嬲做警犬都好易比人帽

正常女人都唔想人獸交既

知你班狗睇緊啦
快啲問下你老婆喺邊啦

我又諗起你老婆啦